唔該可唔可以搬呢個po去感情台?

A level考咗3A，女神阿媽問女神點解唔同我拍拖卻走去同個吸毒嘅拍

唔可以